
# Flava

Не влезла менюшка на ipad air http://joxi.ru/82Q8kRMt89KPgm

Сборщик `-`

`<a href="" class="header__link-1">HOME</a>`  - должно быть `class="header__link header__link--active"`


Desktop-first верста(

Написать свой слайдер немного сложно, так что лучше просто подключить)

Свой валидатор - отлично) а formSend  уже много лишнего, и файлы, и куда-то на php страничку сходить...